燒山$62蚊比d咁既野人食

垃圾到一個點

燒山好野

影到咁細碟

大把手足坐緊監啊屌你老母，你有得食都唔感恩，你對唔對得住手足啊

份量又少男人一定唔夠食

會員係！各位網友準備進場

叉燒滑蛋蝦仁飯 個樣就整得唔錯

呢個價錢對你唔撚住？

食狗肉啦

佢真係咁細碟

d蝦都唔知乜鳩野味來完全冇味

同樣價錢想食到啲咩？同邊到有得食？

黃色水魚經濟圈

同樣價錢好多餐廳大碟過佢好食過，呢碟簡直下午茶份量都不如

開始覺係

冇乜味 姐係冇雪味 咁樣收貨la

滑蛋蝦仁想佢整到有滷水,魚腥味？

劣質野唔見你屌 燒山出品呢碟野頂多貴少少
(食鋪租)

呢d時候佢會潛水

比你提醒淨係有雪味

仲未入？明明龍門po佢都幾快手

最好當場向職員反應

無啦， 好幾次投訴老蕭佢會潛水

剩係睇你張圖都好撚多粒蝦喎，睇落又大粒，嘈乜尻？

你想食精液味既叉燒蝦仁炒滑蛋飯

仲未計啲叉燒都幾多

咁叫大粒我d精蟲咪科斗咁大條

細碟你覺佢多，最大鑊係唔好食

睇落幾好食

個樣幾好食

我覺得今日食左屎味既叉燒滑蛋蝦仁飯

你貼下你下晝食左咩先講啦

唔識影相？

咁大個理念係飯面仲想點!?

雪既細蝦 (beer)唔多水 你pm同燒生傾吓囉

你影唔哂成碟d人會覺得你出術
雖然我睇見都覺細
食落咩味先?

仲未見5毛pr分化黑警

有30蚊係食個理念

大家樂冇得輸

睇落幾好食，料足隻蛋又吸引，好過我碗牛什雲吞河都要 $55，仲要雲吞得 2 隻

$62 蚊呢個價錢係買到野食，唔好期待買到 “好味” 既野食

上次食過炒貴刁，大碟到hihi，一個大男人都食唔哂

樓主垃圾五毛
拉

黃店係食信念

相都唔識影 智障定殘廢？

食狗肉囉

只有蛋味道正常

賣相唔錯
想食

黃店，屎都要支持

冰蝦

個樣唔錯wor
不過好似好細碟 有冇野拎黎做下比例

咁你下次咪唔好再食囉

咁撚搞笑，我去食佢個早餐件豬扒可以頂到一日都唔餓

咁都要偷拍?

多謝推介

幾吸引！

新年係咁

佢唔加價已經算有良心

咁可能唔同分店有分別掛，我食開九龍灣嗰間分量好足，一個正常男人一定飽肚

燒山d野出名大份 你屌人地碟滑蛋叉燒炒蝦仁細兜
你去大排檔都唔止收你呢個價 仲要唔係滑蛋 係乾柴蛋

我食長沙灣店。。好大碟

62唔係六百二呀？！
唔講以為講緊鎂...你去中環行一轉睇下咩價？！

d蝦完全冇炒過咁叫賣相唔錯

係 各位網友

街市買40有找仲多蝦同叉

其實唔算細碟， 叉燒略多.
一開頭冇影左邊果幾片叉燒係咩玩法呢？
茶記既冰蝦同叉燒你想要幾高要求？
overall 嚟講，我覺得係貴咗$6-10

成本過5蚊我切J
肯定有人屌我成本論

一陣即刻去食

多謝推介，個樣睇落好正

咁你睇街比人打完劫，記得唔好出街喎

佢早餐係低食既，成日幫親

老喜認同

今日幾號呀

55蚊但冇蝦仁
得唔得

正呀 聽日會去幫襯
多謝樓主宣傳

燒山d叉燒直頭係碳燒滑蛋來

一個係犯罪 一個頂多係中伏
屈機比喻
咁一係你日日去食再日日開post?

年廿九啦

你啲手足係桂林

中環

如果佢個價錢係包嘢飲就好正常

其實62蚊你期望有d咩？

入黎就係為左見佢

其實咁𠹌細碟茶記飯憑咩賣$62

避債敗走香港，腦燒扮黃眾所皆知，堅x燒已經賣左俾大陸佬🤭🤭🤭

佢想有新鮮虾味道
唔睇下自己俾左幾錢

做咩呢排係咁狙龍門同燒山

樓主果個炒飯底爭好遠喎

搞手都係求打個和

今日落雨啊

呢啲撚樣去到間舖頭收佢100蚊碟用新鮮蝦同靚豬做叉燒就會話滑蛋蝦仁飯都收佢100蚊嫁啦

曲線賣廣告
睇完好想食

打2個字就叫博咗？！
我就當真係收貴你十幾廿蚊，為咗十幾廿蚊專登開po屌，你都真係夠垃圾！

同5毛為咗5毫出賣良知同級數！！

咁靚仲想點

食叉燒飯梗係去龍門啦

一日屌一間，好悶呀
唔講以為你地返緊工跑數

好悶 你不如比間對得住你既餐廳出黎

有咩問題
樣又正常
又無蟲
你覺得貴下次咪唔好食
$62你想食鮮蝦？

算係咁喎大佬

樓主好明顯燒山打手

蝦你老母

有水準 全部新鮮貨就值100以上

燒山收62蚊呢碟野算係收貨 唔會屌佢d乜

我覺得係食鋪租先會收62蚊姐
（人地燒山都要揾錢養人交租 過得去la）

打出名果幾件先

真 睇完都有d想食 算整得賣樣幾好

明買明賣，又唔覺得性價比有咩問題，藍店中立店都有好多性價比低嘅餐廳。
況且黃店咁多，唔識呢間咪食第二間，即使黃店都會之間存在競爭，好嘅自然會跑出，至少食左年幾黃店，都好少話唔滿意

你估真係佢fans 咩

幾靚仔 多謝推介

就咁睇無乜問題，就咁蝦仁炒蛋都五十以上了

係！各位網友回晒塘，
成5頁都仲未出現

每日連登:
屌龍門
屌燒山
屌試當真
屌XXX
屌XXX
屌XXX

每日現實香港:
日日有人被判政治監
日日有人要去狗屋報到
日日有人追車 有人旁聽
有人探監
有人受傷完有創傷

你班人算把啦, 認清未? 你地係社運最底果層但扮哂野拎光環咋
間間黃店係度數, 由19年數到而家
從來都唔會冇人幫襯呀佢地
點解呀?
你地呢班冇付出既人
冇能力, 都冇影響力呀

不嬲都係咁
難食就難食 貴就貴
理鳩你係咪黃 照屌
係班傻仔鬥黃 成日盲撐

狙擊燒山專用五毛ac

Pin

係咪曲線讚?

賣相好吸引喎
燒山啲嘢出名大碟

樓主藍絲/五毛/共產黨黨員/港共打手
自己揀一個

賣相幾好 6x蚊好撚多咩

Only 試過堅石燒，算係咁

係！ 各位網友

可能佢行過比人捉左入去迫佢食呢，所以先用打劫比喻

黐孖筋，佢間野啲嘢大碟到要兩個人share喎
咪亂鳩噏啦

唔好當連登仔真係戇鳩先得㗎
一向持平（除咗一啲龍門打手）
龍門錯會屌
其他黃店錯都會屌
冇錯做咩要屌人
亦唔使特登無事生非
總之有錯就屌 冇錯就屌樓主

支持燒山嘅， 應該唔計較錢。

專呃傻9去食

隻碟貴野唔洗回本 果咪比狗兜你食架

人地係熱狗扮燒山粉

法國餐啲嘢夠少夠細啦咪一樣咁多人食

食藍店囉

我知雲糞嚟架嘛撚鳩佢啫

日日食

其實去過就知真係細份咗啲，不過間間餐廳都細份咗，除咗好舊式嘅茶記
肥仔當減肥啦

認真? 成日覺得佢真心膠又share埋d中國宗藝節目

拉

老實講 老納冇講錯

手足入面食咩你知唔知？

朝早0730已經食飯、晏晝12點食粥食方包、1630食夜晚個餐飯 然後冇零食嘅手足就要捱到第二朝0730先有得再食

On9 蕭生啲野出名大碟

依D急凍熟蝦仁你想有咩味
新鮮蝦幫你搣埋殼爽口彈牙好冇?

豬扒一向分開上喎你邊間食呀

咁如果只係62蚊，我覺得唔算呃錢，算叫有交足功課喇喎！

啲叉燒瘦到。。。

樓主對食好有要求
讚下樓主先

燒山跳落水幫你捉蝦好唔撚好

你太柒
佢一早比人悉穿係扮蕭山粉

#126

ok喎?

睇落去蛋夠滑，叉燒夠多，蝦仁活潑
個飯底仲有比豉油汁
62蚊你仲想點撚樣

燒山果d仲柴

望落唔錯

曲線宣傳太明顯啦

其實幾靚

好似幾正

個碟又真係幾靚既

屌佢唔好味/貴都冇嘢好講
但蕭生啲嘢出名大碟，屌食唔飽應該唔係佢問題

有冇飮品跟？